黃大仙一役欖炒新攻略，狗屋家人局住食彈

今鋪班狗係警察宿舍開Party，樓下放催淚彈簡直係自食其果，坨衰埋屋企人，隨時百病纏身，甚至衰三代。唔係詛咒或者隨口up，係講緊真正的長期健康問題！

點解？呢篇文解釋曬。
《催淚彈與胡椒噴霧 屬國際禁用化學武器》

催淚彈性質
//事實上催淚氣並不是氣體，而是一些受熱而四處擴散的粉末，可以吸入肺部或留在皮膚上。冷卻後這些有毒粉末會落在地上，污染住宅和商舖室內的家具和地氈。這些粉末經過數年仍會令人咳嗽。//

長期的健康問題
//催淚彈會令所有心肺疾病惡化。即時效果及長期毒性可導致呼吸道疾病，能夠造成心臟、肺部及肝臟問題，更可致癌、引致胎兒突變、甚至引致將來的胎兒突變。//

//事後當地有關注組織向(事發附近)居民及示威人士進行一個大規模健康調查，發現當中有四分一吸入催淚氣的人出現感冒徵狀及感到疲倦。更糟的是，四分一女性在吸入催淚氣過後經期變得不規則。//

我地食左咁耐彈預左命都會短幾年，無理由唔一齊欖炒，比狗屋一家過得好過班食開彈手足架！

戰略效果：等班狗知道自己真係condom，更甚家人的長期健康隱憂亦都係自己一手造成。唔知確實會點樣起作用，但相信呢股躁動不安的能量，將從內部產生影響，成為變局的一大助力。

//我們有理由相信，為數不少的士兵和警察在因為向我們發射胡椒噴霧和催淚彈，吸入有毒物質，他們將來會因為這些後果而後悔自己服從命令。//